# методы
Вариант 13
Задание 1
Реализовать метод, который производит операцию над числами x и y по формуле (a) и (b), после
чего возвращает наибольшее из полученных значений. Входные параметры метода – два целых
числа. Сделать перегрузку метода для параметров типа double. Сделать перегрузку метода для
параметров типа char.
а.sqrt(x)+3
b. y+1/3
Задание 2
13. вычислить схождение суммы k^7/333
Задание 3
13. вычислить схождение произведения (k-13)/5